國際戰線 - 黨鐵

黨鐵其中一範業務係去外國做顧問

今年佢出左3次軌，加埋地陷，呢堆野傳到去世界市場佢可以收得皮

跪求外國文宣巴打整合煲大佢

自推 1/10

2/10

3/10

4/10

5/10

6/10

7/10

8/10

9/10

推

推 1/10